[ONCE] TWICE 討論區(108) TWICE出道三周年 準備廿八號FM

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

邊個1001又唔開post呀

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

================================================================

鎮POST圖s

我應該冇睇溝？
1001冇開post？

漏

係呀

新po留名
咁耐都冇po

幾個鐘啦 我以為自己睇漏
搵左幾次

留名

等緊飛機去日本睇東京場

自推

一路順風 祝你旅途愉快

留名
辛苦浴缸

好幸福的once
可以幸福地死去
我又要攬攬

羨慕 有得比南總攬

留名

Here I am

帶上名井南來第1頁留名

第一張真係以為係子瑜

LM

演唱會有演唱會週邊
拍手會有拍手會週邊

日ONCE 你地腎還好嗎？

日腎表示輕鬆

我今晚飛

嚟緊FM會唔會有週邊

傻㗎咩

梗係有啦

lm

冇我脫飯
我要洗錢

帶小朋友豆黎留名
要mid term去唔到fm

我又要

就咁睇呢張圖仲以為係lovely賣精品

Lm

就快超越冇咀貓乜都出

定延慶生廣告，今次去又多兩個打卡點

靚靚

99line竟然飛返上堂 堂
明明聽日係東京場

睇怕真係驚畢唔到業

michaeng air hug 留名

新post留名

我翻睇左MINA特入果段好多次
彩真係笑得好甜

俞定延世界第一

應該要返去考試
但係佢地都冇讀 返去裸考

定B

嗰陣賢賢一路宣傳TT一路高考都係咁
佢地應該有私底下溫書嘅....

無人教 自己睇書
讀u咁

返工太忙根本冇時間去到外國
得返課金支持了

課金支持好夠了
儲埋啲AL all in啦

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

有擦膠有筆袋

癡孖線 靚到癲

心臟已經停止跳動

Cls

靚到呢

正 過兩日去朝聖先

湊崎紗夏世界第一

點解仲未有fm周邊list
我好想瘋狂買周邊啊

留名名

Hello kitty who????

唔驚 幾時出都係掃價咖啦

貨*

帶紗留名

留名推推

名井南的彩瑛帶名井南同彩瑛黎留名..

好喜歡twice

有無手足記得幾時開始有呢種後製
係咪教分壞人好人
想Cut晒落嚟做精華

唔肯定，要睇返likey之前有冇 cut完share我地

今朝機咁趕？

一陣東京場 落完機就要開show 諗起都攰

靚靚空姐

Feel到佢地忍緊笑

個個都巧靚啊

定B同豆腐紗夏最

其他人稍微做多咗，尤其係三歲

靚到癲

俞定延世界第一

I thought there was a height requirement for stewardesses how did Chaeng pass that 😅

又笑我彩

如果空姐係咁樣，我應該隻手唔會離開嗰鐘仔

最尾定攬到好實

有冇人係東京 等緊睇演唱會？

我

我中左一番賞a獎 可以點做

咩一番？會場？

係 賣周邊個度

有咩唔明？

定又趁機亂摸

仲要出喺條片度... 唔係 live 都俾過...

Jyp表示知你好依味 特登唔cut走

有冇人有興趣

真幸福

真係有扮野活動

[#ONCE_2nd_ONLY] ONCE HALLOWEEN DRESS CODE & COSTUME EVENT🌟

#ONCE #원스 #TWICE #트와이스 #TWICEFANMEETING #ONCEHALLOWEEN

舞王巴上呀

每一張都有定

琴日夢到lovely 隻嘢嚇死人

結論：鹹濕定

睇唔明韓文
見佢用橙色highlight重點 係咪即係要着橙衫

姬團

有冇大神翻譯

230一個主攻頸以上....一個主頸以下

姬王紗
痴漢南
鹹濕定

腳膠

你講緊豆？

Tzuyu threw her mic 🎤 while throwing the towel, Nayeon and Jihyo were shocked and laughed so hard LAMO

有無人有片 傻瑜

今日好多食蕉係下面，所以我咩都無影

有冇飛中once ?

睇唔到，佢cam都影唔到

vvvvvvb

sana個樣好攰

暫時係文靜狀態

手機冇電仲要未返到屋企冇得睇

一邊食晚餐一邊睇

你地暫時生活係同一個城市

開個下以為係子瑜

今日仲一齊係同一間房仔活動

紗瑜黨今日暫時一勝

收到相第時貼黎睇下派下提子

個樣好冧 好正

最白嘅腳

好似提咗瑜寶兩次

可憐既豆腐入到團成日比人公開抽水

同子瑜去左cafe拍拖

頭先嗰V傻紗好似悶悶不樂咁

Sana said she was preparing to do the korean language proficiency test (TOPIK) and she prepared all the books already, but she couldn't take the test because of time constraints
金紗夏

紗夏去考應該有四、五級

佢係咪打算入籍韓國

有冇去fan meeting嘅巴絲打會去睇?

我愛TWICE

人間維他命

巴打快啲整

好屈機

整咗會俾周邊女同事/朋友瘋狂你問我答

工作環境冇乜仔

賢賢至cute cute moment

但係每次開電話豆都會哄捚黎

好恐怖

咁姬情四射邊忽恐怖啊

變態MO最鐘意食豆腐

希望只係示意圖
呢期真係攰到癲喇佢地,尤其99line

睇傻紗v 個樣都知呢個唔止示意圖咁簡單

留個名先

應該只會入籍台灣

次次出左街先有vlive

我都轉左b做wallpaper

根據紀錄過去呢7小時最少有11個人上水但唔推po

你真係點名神器

攞Be As One推一推po

諗起子瑜扮佢

bdz班演員都去左睇con

push

我以為你講班鬼佬添

秋裝look

Push

頂帽好似就甩咁

推多下

假髮look

Pinky oppa

真係pinky?認唔到喎

肥左成個碼個期 依家瘦返

Vlive 1billion hearts

Satzu又贏

咁都計

而家紗瑜黨真係餓到完全捕風捉影既地步

點解唔計？清們唔sick計數

乜嘢餓乜嘢捕風捉影
明明係緰黨積極傳教

紗瑜黨精神長存

11月公佈上東京巨蛋

佢地連水都玩埋

唔係CB咩? 又上巨蛋...

點分身..

明年

DOME TOUR 2019
Tokyo dome 2 days
Nagoya dome 1 day
Kyosera dome 1 day

Dome tour 2019
Tokyo 2days
Nagoya 1day
Kyosera 1day

要開始留定錢，二月搞就洗費大

最搞二月搞，到時行唔開

要la 要la, 順便日本旅行下..

巨蛋是咪在東京?

係

加埋過唔過10萬

好似有19萬

唔會開最大capacity 掛

又係wor
但10零萬應該走唔甩

我記得巨蛋係佢哋其中一個夢想

好感動！！！！

希望唔會撞 mid term / test

佢地夢想成真 好感動

TWICE 2019年ドームツアー開催決定！

終於上巨蛋好感動

望到個消息之後打晒冷震

上東蛋
佢地圓夢啦 好滾動

仲未搞好個日本會員
睇嚟要嗱嗱聲搞了

蛋巡 等左好耐

唔想又抽到山頂

巨蛋唔係近台頭幾行既話同山頂無咩分別

不過氣氛一定好正

我等唔切喇

所以點解日本會員開埋比海外once登記

其實係因為佢要用電子飛

最遲幾時要登記日本會員先抽到飛

最好早小小，費時佢塞車

傷心

希望係一月或者二月蛋巡
三月四月要搞FYP

二月過年機票貴

睇錯咗做JYP..

掉返轉諗 個場咁大飛都易中啲
就算坐山頂位食氣氛都無得頂

原來你想搞JYP

不要再說了

東蛋山頂真係唔敢想像

JYP好吸男飯

成班基佬

可唔好以唔好用成班
我唔想比人誤會

要買個靚嘅望遠鏡

買望遠鏡睇screen

唔知出年仲會唔會有亞巡
這忙碌既t寶

今年日場好似開左13場(雖然有一場打風取消左)

天文望遠鏡啱晒

咁就應該夠

momo同家姐開香檳慶祝

MiChaeng派糖食竟然冇人討論

睇嚟冇v

早啲休息好過啦，6日開5場

係...係手扣play啊...

南總可唔可以扣埋我

好利害，4 倍幾 5 倍紅館咁大 （容納人數 12,500（最大容納）10,500（固定座位））
少時好似出道後 9 年先去巨蛋。
加油 T 寶！
好想去感受下女日 once 嘅腎力

上到東京ドーム真係一個肯定黎
日本line三個到時應該喊晒

感受下前輩個畫面先

又痛又甜

就算痛都係甜

我13年去過東蛋睇2日con，其實坐邊都睇豆，除左地下近台

彩瑛飯係咪要當睇 ant-man 咁。

日本啲 con 真係好多都咁。
當年 L'Arc~en~ceil 有啲場大到都唔知睇唔睇到個台...
所以好珍惜啲細場山頂位都睇到下佢地嘅樣。

玩得好開心

好感動

拉麵鍋

10秒左右子瑜都中左

出現了

mina設計

mina

有冇高清圖

餐具set+拉麵鍋,下次會出咩

南b嘅設計再配合定b嘅設計

志效又有photobook

想要

佢話上套叉生鏽 大家用既時候注意

仲有個鍋墊 笑撚死

必買
仲有twicezine

但你捨得放落去咩

套餐具係可遠觀不可褻玩

無人講過話用得ga wor...

上次halloween costume個到有冇翻譯

最想要呢個

買咗都冇用過

彩瑛銀包,

最近有啲想換銀包, 岩晒...

想要多個尿袋，但withdrama9成唔會有鋰電網上買

想問下係唔係11月5 cb

你唔介意嘅話當然好

我有冇睇錯，我見到個尿袋得2000？

反正都要排
留tg我加你

宅南設計

dome tour 我估2019下半年

冇睇錯
呢個尿袋都係用嚟睇嘅咋

潑水節

咁早就講多數前半年搞

聽聞出碟係出今日呢場

幾時先肯出返個真係用得既尿袋

正，買個煲返hall用

諗起我托住個煲返hall就尷...

X2
但想睇下detail位

睇返手上第一代個個有10000mAh
不過今次我是要黎儲

呢個真心好靚

係咪已經絕左版 好想收一個

無人講lovely賣返去韓國

可能下隻碟佢地又有份演出呢

今次fm咁多週邊
7kg handcarry 好似唔夠用

買回程行李

Just saw the words on the pot stand
"뜨거워서 부어쪄 Bloated because it's hot"
Such a good idea lol

搞GAG定

起碼15kg寄倉啦

豆彩

去韓國出道

最重要個part得0.25秒

你地唔識貨 細野先正， 隨身攞褲袋搞掂

ending 得咁少...

好似係小隊開拖先

Fm週邊有得係withdrama買

睇完sana個v 即刻有動力温書
不過佢都好似好攰咁

原來power bank係咁用的

諗週邊嘅都係鬼才

唔會淨係得個usb位咁抵死下話

原來唔諗住買尿袋但咁嘅設計都比佢諗到 佩服到要買

以後唔使用電池又可以加長,買硬

好叻女

有冇巴絲知道首爾邊度有萬聖節衫或公仔衫賣? 定係你地會由香港帶過去?

俾 JYP 開咗條手燈外掛之路

遲啲係咪可以 customize 枝手燈

香港帶過去 淘寶啦反正只着一次 平平地買件

呢張係認真定fanmade嫁

點睇都唔似可以合體

真

withdrama有得睇 講到明for candybong

依家個支唔係好似螺絲咁入去咩

係囉.. 我都唔係好明點插入去

個尿袋好似有兩截（白、銀兩截），應該都係螺絲扭入去咁連住，如果要直接用響candy bong嘅話，就應該係扭開原本candy bong嘅底，然後扭番尿袋白色果截上去

我 JYP fans 嗰度仲係 show Candy...
我已經喺以下呢個 版留言叫佢轉。

係咪咁做架？
9 Oct 到家陣都係冇 update. 要等幾耐？

買左咪知

諗法示意圖

今次T寶cb想去fm，有冇巴絲可以share 下個流程係點

去到現場睇下實物先

Thx，97人仔搞掂

Cosplay d咩？

大路野，簡單披件袍同頭套就算，有諗過公仔衫，但好似太大件，好難帶過去

唔係第4個個到留言好啲咩
個個乜鬼verification q&a

唔係once 2nd verification Q&A咩？

日Once的韓國三週年祝賀廣告板：

5號線芳荑站2號出口

Take a look at LABURI (@laburitagram):

ONCE真係買Lovely買到顛咗

有冇人會係withdrama買

有冇人買恐龍裝cosplay去玩

我都諗緊上網買定去到先買

緊係去到買啦 withdrama運費唔平

咁要一早去買，買完返酒店放低然後再岀黎

cosplay lovely

有無人cosplay猩猩透明褲個look

清你唔cosplay

定延連 dancer 都...

我行唔開

Nayeon ar~~~

Withdrama要買好多先抵

本身諗住Withdrama買兩樣嘢，但運費貴
而家搵代購算

dd1525又出片啦

有幾多個打算withdrama買 如果多人就可以一齊夾

我想呀

sana:兩個我都要哂

子瑜高到...

同場加映
好混亂呀

艾粒大三角

我都想啊

SAiDA 係不死㗎！！！！

Mochaeng都never die

JYPE為咗大家嘅屁股著想 決定派發坐墊

白色嗰個有啲似發痔瘡要用嘅坐墊

呀！！！！！！！！

高汁

個個once一入場係度吹氣

仲有冇人夾 唔想拎咁多野返黎

睡前一推

呢個TWITTER都好過癮下

想要彩銀包,但你地講緊個運費係幾多錢?

巴打你係自己去買返嚟，定係喺withdrama買？

睇下withdrama多唔多人夾先

幫你貼埋啦

呢個女團咁不和㗎

講真佢地全部都係選秀節目仲要同一個出嚟，你話個個都感情好肯定無可能，但做得到一個平衡其實都唔易，所以隊長呢個位其實都好辛酸，做撚完一堆嘢到最後分嘅一樣但俾人鬧最多果個又係佢，連支持佢地嘅粉絲都係，你話應該點，好心支持一隊女團，唔好成日走去睇埋啲專放大啲嘢作故仔嘅黑海啦！

sorry記錯，佢唔係隊長，係大姐，但都差唔多啦…

笑死 咁都接到

又冇人推post

有冇人會係首爾多留幾日? 打算30號去JYP間Soul Cup坐下，同埋去影下地鐵廣告板和去下Withdrama店，有興趣一齊行下的請留tg

好殘忍既lovely.......

真係好殘忍......

就嚟有恐怖片出現...

30號飛

上面咁開心，我又放下圖先
不和啦，不和啦

瑜寶撞親mina
留言：like a bulldozer

完整版子瑜ver

我打算27號去JYPE

諗起都凍

有週邊hoodie幫你保暖

Naver睇都係差唔多

都仲係好暖啫

27號係釜山

粉紅的切開來裡面都是黑的

枝豆x桃

好多人

浴袍mo

姬王又食女

見到都痛咁

定彩mina都有出手
btw,小隊第三張

Sana仲要扮冇事 好sweet啊

其他人隻手都好安分，係姬王隻手係都要摸唔知邊度

同意小隊好正

好擔心聽日禁愛令完

佢哋連 Backup Dancer 都..........................

你咁講我就留意到mina禮貌手無攬落去

想問定b同埋多賢係咪有集新既綜藝節目嘉賓就黎有得睇 叫咩名同幾時?

佢對住成員就...

尤其係伙食團嗰兩個

好似今晚播

好希望聽日會有週年紀念V

志效叫大家今晚唔好咁早訓

唔通今晚....

升延 ig story

手快過我，剛剛想po

有無人翻譯，姬王連昇延都唔放過，cls

Seungyeon said sana suddenly called her bcs she missed her and asked her why seungyeon is jeongyeon's unnie and not her unnie 😂😂

Seungyeon said "From now on i'll be sana unnie❤️"

救命
根本無人可抗拒到

姬王幾時可以教once溝女

首先你要係女人

小妹受溝

It’s only less than a day to TWICE’s 3rd Anniversary! Are ONCEs excited to celebrate this special day together?

We will be trending #happyTWICEday and #3YearsWithTWICE tonight (19th Oct), starting from 11PM KST! Remember to add the hashtags into your tweet!

10點刷trend

就係佢拗攣b先決心做絲

Same

有冇人知呢兩張gif入面係咩節目？

日文應該係mcountdown behide

搵唔到 好想睇原片 好得意

vvvvvvvv

一出門口就出通知

Namo

momo又食放

返緊工
又無得睇

返緊工照睇

又食野v

變魔術係咩料

好神奇

2個成日咬耳仔我地乜都唔知

兩個

吹都想呃once

而家係咪都用Momo部機開V

家姐個 phone case

咁嘅演技都呃到經理人

今次太慢睇穿個魔術

大三角

我估momo嘅腹肌有排都唔會再返黎

佢哋頭先做左 d 咩？？
miss 咗

食食食食食

屌果然miss咗

而家仲未完

後面粒桃

Momo is sleeping

喺街睇會好lag，而家有邊個?

NaJeongMo

吃放中?

躺放

momo瞓放

今次唔係固有nayeon

佢真係唔理有cam㗎喎

率性idol

好想睇佢瞓個様

依家得番啲頭髮

Momoring

期待今晚11點

181019 TWICE+ 文字聊天
原本是小隊 MOMO突然跑出來 現在是三歲~
三歲:今天有拍攝行程 原本預計是要10點才會結束 大概在30分鐘就完成了(拍攝看來很順利😊👍) 超級困的 原本要開V的 但是經紀人偶吧拒絕了(怕你們無止境爆料吧😆) FM會很有趣 不來會後悔的 蛋巡也一定要來 約定了喔~(續)

現在換MOMO了…
MOMO:晚上吃了韓餐 韓國變冷了 要小心感冒 要ONCE推薦電影或電視劇 最近會看著電視自己吃飯(配飯的概念嗎😆) 不敢看恐怖電影 看了的話 洗臉還有睡覺的時候會很害怕(ONCE在鬧MOMO說後面有人) 回說旁邊有娜璉歐尼在😠(還生氣咧😂) 最後說了跟ONCE聊天很開心 人就消失了…😅
…END…

時間差唔多 計返仲有15日左右到11月5

#3YearsWithTWICE #HappyAnniversaryTWICE

屌返工錯過咗v

有品味的吃吧

2yeon

11點應該有V?

三週年粗卡

三週年快樂

三週年了

三週年

3週年粗卡

三週年快樂，這生只與TWICE走鑽石路吧

段v最後bgm

粗卡

Yes or Yes

最後有歌聽

條片最尾有預告

聽晚11點

三週年快樂！
一日係ONCE 一世係ONCE

三周年快樂
我愛TWICE
希望可以同呢度嘅巴絲一齊走到TWICE嘅十周年

果然係yes or yes

三週年快樂 我會永遠陪住你地㗎

賭場concept?

Yes or yes

朱古力黎炸

三週年粗卡
永遠TWICE 永遠ONCE
花路盛放

三周年快樂

以後繼續一齊過

Girl Crush 女賭聖

chubby sana

每人6張卡 一副連joker 嘅啤牌

三週年粗卡
好感動

屌....

如果係真會係我最想儲嘅一次

兩年前飯個陣買既二年曆
咁就三週年了 個個都大個女了
佢地真係比左好多力量我 要繼續走更多週年唷

賭城風雲

話唔定唔只10週年

夠鐘磅水
我生日comeback

點解我會睇成你返錯工

上一次What is Love?只專入面嘅Say Yes
今次主打歌 Yes or Yes

我早你一日喎巴打
點解唔係喺我生日cb

三周年大發
繼續加油

轉icon

紅色twice
大膽預測：亞洲天團即將投共

三周年粗卡

我遲你3日生日

出道3周年粗卡
HappyTWICEday

三周年仲以為會出正專tim

黑紅搞到我好期待佢出類似出道嘅concept

個種concept好撚正

進軍中國

紅黑紅紅黑

like ooh ahh

係就好 唔好再呃once

三週年粗卡...

三周年快樂
TWICE TWICE 잘하자！

聽最後個幾秒覺得唔係個隻風格

我都覺似少女輕快風格..

你淨係聽like ooh ahh chorus 都唔會覺得個concept係咁
signal你都估唔到成首歌係咁

其實Signal 我聽左個Intro / Teaser 己經覺得有啲奇怪..

比你估到仲係jyp

Blackred in your area

其實一開始聽覺得唔錯 但成首歌出咗之後就覺好怪

三週年粗卡
愛TWICE一世

先重溫 bdz mv 自 fake 一次先

signal一開始聽bgm仲以為係touchdown嗰類型而high左一陣

今次呢首聽幾秒覺得似係一貫既輕快元氣風 驚喜不大 希望全曲有反轉
但係賭場concept幾期待個MV

初心
3周年睇翻出道時期特別感觸
由一位侯補到依家幾個大賞 80幾個一位
九隻都係咁謙虛感恩

我愛T寶

賀紗瑜相愛3週年 ft.肥紗

最後係三歲自己開channel先

Expection:

Realilty

呢個反差fake死人

一開個mv個陣仲好興奮

有邊次唔係俾人撚

巴打有無興去睇

Satzu三周年快樂

蛇餅現場

people moutain people sea

咁早就咁多人

飯製Twice THE 3RD Anniversary Art book Project

朝早8點

三周年粗卡
希望一齊幸福落去

有 但唔知夠唔夠時間去睇

有排等

呢個係咪相展來的？

最多人既一次

pabo line上線了

通常都係桃偷拍人瞓覺

久違的 pabo line

好似係睇片？

隻手會唔會爛

今次fanmeeting好似冇乜人代購

無啦啦搞醒人

拍完指紋都無哂

公平咩？

公平咩？？？

無得去既點計都係唔公平

我淨係見到一大堆腎

咁多張係咪要拍好多次

成個鐘比佢霸哂啦

自制hi touch

日飯真係好痴線

vvvvv

食食食食食食食食食食

想同佢地一齊食蛋糕

蛋糕已經清咗一半，邊個會清埋去

又係返緊工

瘋狂出剪嘅豆

犧牲緊數據睇

南個LOOK 好PURE

豆個頭好靚..

Momo 又瞓響子瑜到
今次大脾

Mina回到十六歲

最後都有糖食

Twice was nagging Jeongyeon for failing to watch last night's teaser video

Jeongyeon: Tzuyu didn't watch it either right?
Tzuyu: me?
Jeongyeon: SEE!!!!!!!!!!!!

(Later)
Nayeon: it's weirder if Tzuyu watched it
Nayeon: she always sleeps without watching (teasers/releases)

唔係紗夏嚟㗎咩？

係紗

都係糖 日本糖

ㄧ齊生活, 越嚟越似樣

v無彈通知出黎

入得太少, 應該9隻都入晒先岩..

十分認同
不過都要粗卡瑜寶冧莊同南第一次上榜
sana上次都係23？

23 67 咁低

咦！？原來係第二個榜黎

南上榜係應該的..

去佢個ig得nominee嘅

mina變左喇

冇20頭都講唔過去

個坐姿完全展現出南總既霸氣..

你呃我唔到，呢個係南叔唔係南總
Btw南b以前都俾三歲話佢會踎喺雪櫃面前

呢個榜唔係TC Candler

TC Candler 12月中下旬先出

就黎11點

你講起榜就諗起導兄嗰個唔知咩榜
睇見就覺得戇鳩 咁都好拎嚟打飛機

181020💕💕

係mochaeng

Spoil?

saida

似係

多賢又係ig爆發

洗版豆腐

想講 ok手勢 佢地呢排演唱會都成日做
子瑜全力乜乜個時有做

jeongmi

MINA個樣開心到

暗爽

似足大排檔度嗰啲阿叔

ig暴風更新

點解搵唔番佢地今日個v既

click落video到搵

搵到了

四歲定八十

留名井南

推一推

甩左啲門牙 依張第一次見

2018 BDZ TOUR - VCR

都唔係無可能

過咗Pre vote 依家嚟真啦
要dl個app投票

要download app 咁麻煩..

TWICE will be filming for JTBC 'Knowing Bros' on 25th October

認哥

今次仲有咩估

有冇人用過依隻

霸氣南推po

可愛南推po

我南推post

好似電影海報咁靚嘅南推post

南推po

想問有無巴絲會去fanmeet可以幫手買野

魔法少女小南推post

南air hug推post

b站清晰版， stand by my side

見到咁多名井南係度係時候宣傳下名井南個po

大家記得得閒入去推po支持下la

糖水推 post

Satzu

Saida陣間單獨post
雖然琴晚post左

又有得睇紗瑜

紗夏表示我全部要曬

不過紗瑜始終最閃最甜

TWICE, '認識的哥哥' 完全體出擊..11月回歸活動啟動

姬

SAIDA

對唔住 SAIDA 贏哂

發生咩事,有無人解畫?
我完全睇唔明

禁愛令一完就

這是姐姐的愛

只要你明白SAIDA拍緊拖就夠

禁愛令完左 Saida即刻公開關係

Chaeyoung呷醋個到好笑

原來今日o榜又日冠

Saida Forever

佢哋做緊咩？？
認真問

omg saida

姬王玩曬啦

合體

共鳴

Chaeyoung was like "using a blanket with my face on it between them, what are you two doing?!" and then later "why are they like that"

紗又示範點cow女

紗表示：d女俾我溝曬

豆:「你哋攞有我個樣張毯喺度做咩！ 」

點解淨係食條蕉都可以食得咁靚

想問會去買周邊既巴絲會唔會早啲去排

打算一早去

會 打算4、5點就出門

我凌晨機落機諗住瞓到有地鐵就去

大家都好chur.

其實我不嬲唔太好周邊，只係唔知去邊好，到時可能去汗蒸幕瞓到中午先去

今晚/凌晨應該有stay by my side 既mv

日專repackage

bdz repackage

唔係啊嘛

日專都有Christmas edition

之前話唔知唔見咗定爛咗，要啲時間再整番

又召喚kb

JYP真係無理過我地個腎

華納同jype聯手揸bdz鏟爆once個腎

照以往經驗 估計韓yes or yes 也會有repackage
真係

唔係呱

好正呀！！！！

聖誕新年版..

聖誕版又唔係未試過

我唔Yes呀

Yes唔落手

到時咪又係買

加一首歌就repackage
但係好靚

Yes or Yes , 冇得揀
Twice (JYP) 就係咁霸道

唔准諗 即刻答 Yes or Yes

次次都係口裏說不身體卻很誠實

理性D 真係冇錢既
我建議直接買聖誕版

出左日專聖誕版
韓mini未必會出嘅
量力而為啦大家
唔衝銷量嘅話等冇咁手緊先買都得嘅

理性D 真係冇錢既 我建議效發Sam哥打多兩份工

呢首真係好好loop

應該有1-2首新歌?

多1首stay by my side

白底白字係邊個叻仔諗出黎

可能想Repackage個字無咁明顯

嗰個尿袋係咪一邊係相一邊係logo+名咁樣？？
仲有無得買

spotify已經有stay by my side

已經唔見左好耐 咁耐都未整返

海外飯要等幾耐先收到

點解要chok住做呢d白痴野

成日都係咁

All Album Sales from the Big 3 Entertainment in 2018
滿滿的腎

溫屎

CB埋就過200萬

痴線溫屎
唯一一團有七位數字

派膠女團

exo 未出歌姐

你見唔見到你個腎

on9本性

有冇人fm住弘大附近 我想揾人一齊烤肉

呢啲係

住新村 幾時烤

fan club gift

住弘大+1

住新村+1

傳聞99去左檀國大學演藝科面試
係咪即係會參加高考

好屈呀

6月報左到而家仲未有聲氣

你地會唔會扮鬼

其實之前講既dress code只係要妝扮下就okay?

其實簡單啲著背心熱褲就得

果個溫度咁著應該仲恐怖過扮鬼

身子要緊

阿叔背心加對人字拖已經嬴晒

今晚會唔會出teaser呢

子瑜點考

你地唔洗扮啦 個個有鳩絲打

真係唔知...
可能唔係好睇成績？

定b發現案

係咪比snl 段野做portfolio

D單車咁擺係咩玩法

有鳩著背心熱褲 啱dress code

應該係啲小學雞見到定延之後扔低部單車衝過去

我諗住戴頂泳帽泳鏡扮游泳選手

似係同一日

撞到俞氏姐妹等於中六合彩

上次99line返韓國三歲都有返 唔通三歲都係返去搞大學野

今日係唔係戀愛解咁嘅第一日

點解呢D事唔會發生喺我身上

Can't relate

喊得好淒厲

巴打
你係咪可以幫我買once halloween 嘅嘢返嚟

張專輯5號先出喎
最多咪出下d相

屌佢
條youtube link

睇相止渴

順便睇多次囉

如果我出年抽到東蛋飛應該都會係咁

應該會聽聽下突然爆喊

弘大+1，睇完去食？

睇完食

大富翁
仲以為係賭博

momo好似素顏咁

因為沉迷賭博，等於dum錢落海
提醒你哋唔好賭，啲錢係要畀jyp

有蔭賢賢

omg

豆腐有蔭

住明洞，不過可以ＪＯＩＮ

終於個個都試過有蔭

豆好撚正呀
今次MV唔好玩佢OK?

其實都有道理既,韓國賭好似係好大獲既事

個風格睇落同以Likely Wil差唔多
希望會有驚喜啦

我唔貪心，淨係想豆同豆腐有返啲正常rap

likeoohahh嗰段rap真係超正
第一次睇係用班房projector，震撼到

momo由頭錯到尾,一路跟唔到

等睇下次周邊出board game

真係去關島唔去Melon??

擺明唔gur melon

我買

出board game..

不過幾有新意好似幾正咁..

可以開個連登絲打溫屎聚會一齊玩下.

根本犯規

一睇好型
睇真 d 係大富翁

留tg俾我 但拎唔到咁多

美人瑜

過咗咁耐 望到子瑜都不禁驚嘆佢嘅美貌

miss look

又係90張小卡

仆你個街咁多卡，冇力再爆腎

yes or yes card

卡多又高質爆我腎都冇問題，但啲卡啲pose同個樣張張差唔多。好似dtna紗有兩張幾乎一樣，只係有字同冇字嘅分別。
大佬俾多少少誠意喇

買一隻算，有錢都唔想咁玩，以前爆得太多

今次細細地買2套算

已經計算唔到洗左幾多錢係佢地到

計嚟咪又係傷心 傷心完之後咪又繼續課金

例牌三set再收卡

新村+1

越岀越大本

Teaser 2

呢個時間放

小隊南b同豆好charm
高質teaser

bdz repackage 係咪冇 box set？

屌 真係唔夠位擺啦咁

我已經冇位擺

擺係床，自己瞓地下

其實我唔係好鐘意就咁一本書冇封套

好靚～

三個櫃都擺滿晒

桃🍑

ching好眼力

就黎要間多個書櫃出黎

加一 鍾意knock knock專輯果款多d

細本啲得唔得
我鍾意what is love個size

咁大本你叫我可以擺邊

要打橫攤係度

其實得個con得咁少人係咪會唱好多首

feel到我豆事隔多年終於有好造型

得TWICE一支大團
應該又變演唱會

JYP睇嚟真係唔妥melon

要來了 要來了

其實呢個決定幾好，賣個人情俾MBC，又可以經旅遊發展的官方宣傳渠道增加曝光，擴展海外人氣，吸下新飯。

MMA那邊，今年Melon咁鬼多怪事，其實攞唔攞獎都會有爭議，唔去好過去，多一個少一個獎無乜所謂啦

反cup
公海po唔會再次次得8個名

到底邊個拎年歌

（撐彩瑛

ching太認真

仲唔係spoiler

上twitter見人話sadness轉左去跟師弟團

有人今日fansign問話辭左職, 唔係轉左去其他團

可能太辛苦

係咪佢黎？ 其實係咪嗰個升晒職炸

唔多似

可能真係太chur

sadness好似肥啲大隻啲

NOOOOOOOOO

條片似係喎
肥啲大隻啲係另外一個黎架喎
之前一開頭我搞錯係同一個人

any肥，除左once係TWICE第十人之外，sadness真係陪住佢地既第十人

我都係睇呢條tweet，似乎堅劈炮

啲行程咁chur... 搞到佢都瘦哂

等導清開po

賭J依三日內一定出post

三周年少左個團員

佢有新玩具喇

去fan meeting嘅巴打記得cosplay

留言D圖

原本冇打算cosplay
依加睇來要諗吓點cosplay好

Download咗Pubg
我要同名井南玩遊戲

今日係TT兩週年